點解杏仁粉同杏仁嘅味爭咁遠

我鍾意食原粒杏仁 但杏仁糊/杏霜之類嘅嘢係完全頂唔順
明明杏仁粉係喺杏仁度磨出嚟 點解啲味會爭咁遠

原粒杏仁 = 美國杏仁
杏仁糊/杏霜 = 南北杏 果類

杏仁豆腐呢咁

南北杏，唔知邊樣太多會中毒㗎喎

愈大愈鍾意陣味

阿媽話單獨食其中一樣有毒
兩溝就無
唔知有冇呃我

呃咗你一半

佢嘅道理係一百粒兩溝就溝浠咗有毒嗰一半

撚係
唔識咪鳩up 啦屌你老母臭閪

就咁食南北杏都冇嗰隻怪味喎

杏霜係加左好多野，南杏北杏糖.....

下，好撚正喎杏仁豆腐

杏仁就咁磨糊係唔夠味，要加南北杏

去啲高檔中菜廳食蛋白杏仁茶，食完食唔返轉頭

又濃又香

咁即係點

你比佢發下癲 佢難得放暑假
Child登係佢雖一屌人老母唔洗負責既地方

杏仁奶好似唔係用南北杏?但係都有陣味

杏仁茶最好飲